粉嶺比人打到仆街，成版都無人討論

睇完條片個心好痛
9成係狗做

Push

10

9

8

7

6

唔係有相有片地盤佬做

不過警察唔慌會拉

5

4

好似係你自己睇唔到個post 拉

3

2

1

到底點解變成咁
車
股票
武肺

拉囉你咪

你知唔知咩係吹水台

你知唔知早幾個月吹水台係點

睇黎你p牌仲未識用連登

哦
有後生仔比藍絲廢佬掉電話 大大巴咁打

你用得咁叻
會唔會可以幫手宣傳下呢

唔需要，時事台大把熱門po講呢件事，就算係吹水台嘅熱門都睇得到